CCTVB Source未fact check，你地就信到十足十??

張超雄單野 暫時得CCTVB有講
平時CCTVB報開fake news
今次得佢有報
你地未做fact check就信到十足十
唔撚係掛!

連登仔
唔係話唔畀你地屌
但記住
一定要做Fact Check
呢個時勢 三毛最叻就係帶風向
引你地係到互屌
記住
要冷靜d 諗真d 諗下聽到嘅野係咪真!
係真嘅再出聲都未遲!

推

夜晚LU
即刻改幾張圖先 帶個靚風

一到凌晨又係咁!!
到朝早d人一起身 就會睇到堆帶風向post

醒下啦 連登仔

冇人睇到

樓主

推到你地班on9仔睇到
未做fact check
仲要cctvb source
就信到十足十

要同堆三毛鬥推post

又要鬥快割 唔想贏咪出聲

push

任何修訂都有機會比建制議員再修訂
這樣是幫助逃犯條例復活

其實凌晨真係好難守
加油

唉 陳雲又開分身 屌你老母

Push

Fact check:張超雄係提出單次個案方式移交

睇下啦!!!

721721721

要留意陳雲係傳播fake News
搞分化的旗手

CCTVB Source未fact check，你地就信到十足十??

CCTVB Source未fact check，你地就信到十足十??
?

等fact check
睇住icable先

咪俾cctvb帶風向

國師分分鐘都係好似你班連登仔
未fact check未諗清楚就屌咗先

Sorry lol ....

係國師走得太前

大是大非勿分化
泛民on9野之後再圍屌搞埋呢壇野先

條友完全係分化撚

quote]明報
[/quote]明報一定又呃你啦

我地同泛民只係路線分歧

2

佢就收撚皮啦

Btw 同發夢一樣
夜晚好難守
起身洗返佢

又唔可以咁講
但你可以當佢係d思想比較特別嘅阿叔
又時講野/諗野係會比較獨特

張超雄fb一定未fact check

等張超雄自己出黎講啦
而家cable話係單次性
CCTVB就提都無提過
差好遠

btw
CCTVB都好信
咁同班c9又咩分別

就係驚你太信張超雄咋

CCTVB 報假新聞、5毛、3毛冚家剷

咁就press con後屌
宜家連條草案都無 企唔穩
我直情覺得呢個時勢出草案係on9
但佢又未完全公佈我就企後d先唔出聲住

我無信佢 所以睇下佢會唔會親身解釋
佢最多都係on9南亞之父
好過CCTVB呢d糖衣毒藥

CCTVB出哂名報fake news
諗都無諗過就信的話 不如死咗去算

唔係話唔屌得張超雄
但一定要做咗fact check先

咁易就被人帶到風向
仲要係CCTVB Source
連登仔 你地邊夠班三毛玩呀

推 三毛夜晚起哂身

CCTVB都信 咪on9啦!!

三毛同狗怕都我地越來越團結，比黑社會嚇都未驚。今日連銀髮族都出黎十卜。
所以班仆街一直攪分化

因為帶頭屌個班係三毛同熱狗陳雲
想帶風向

國師就..體諒下啦
其實我都無乜眼睇

得cctvb講我唔會信住，等fact check再下結論

Fact check:張超雄係提出單次個案方式移交

其實都要等張超雄親身出黎講
而家資訊有限

推
唔好再推啲五毛風向post

唔係唔畀你地屌

但如果你係聽咗CCTVB Source
諗都無諗過就信咗

唔該你聽日落街
搵個c9望住佢
再照下鏡
睇下你同佢有咩分別!!

其實陳雲都唔知做乜鳩真係

琴日林卓廷 今日張超雄
一大堆凌晨post係到帶風向
係到引人互屌

你話無野都無人信啦

林卓廷抵屌！但CCTVB段片張超雄把聲都冇出現過
都係睇定啲先再屌
唔好未比人割蓆之前先行自我分化

林卓廷on9咗一下 已經被人帶風向帶到8號風球咁款 好彩佢有出黎澄清

張超雄單野 主要都係CCTVB講
張超雄而家應該仲訓緊覺唔知發生咩事
都已經有咁多人受風向影響
痴撚線

都唔知做乜9

Fact check:張超雄係提出單次個案方式移交

冇計，張超雄出賣抗爭者嘅 track record 真係好 L 仆街！

辣慶咁多連登仔女唔係冇理由的。

利申：P 牌仔，不喜輕插

咁同CCTVB比呢?

冇睇 CCTVB 好耐，唔知點 L 比

淨係睇 Now TV 同 Cable 嘅直播

張超雄係仆街呢個係事實

一單還一單
今次單野 未fact check就聽哂cctvb講
真心on9

如果有能力可能要出下文宣圖提下依啲手法啦
唔係擔心俾人帶風向，我有信心依家守得住
但真係好煩，次次凌晨又嚟一波，第朝又要泛民出嚟澄清，遍地開花又係噉，連儂牆又係噉，次次都要巴打出嚟出三毛警報先叫得醒人

咁我地有責任提醒返d人唔好中計嘅

其實係陳雲條撚樣係到煲
係到鳩up

所以我只信張超雄既回應

所以新聞一定要有source
紅底source唔該大家自己filter啦

原來咁多人睇/信cctvb太失望

睇tvb都算
我估唔到咁多人睇完 諗都唔諗就信哂
激撚死

好強五毛出沒 p牌